Netflix 公告《生化危機》真人劇集故事內容

由 CAPCOM 出品的知名遊戲《Resident Evil》(生化危機)，在去年推出《Resident Evil 2》重新在全球牽起一陣熱潮，Netflix 更宣佈將為《Resident Evil》製造亦推出一連八集的真人劇集。在昨日，有網民就發現 Netflix 在網站上公布了劇集中的改編劇情，讓一眾粉絲先睹為快。

有網民在昨日發現 Netflix 在官方網站上發佈了一段《Resident Evil》劇集的劇情，當中講到「Clearfield 小鎮長期以來一直身處於保護傘公司、已經廢棄的 Greenwood Asylum 以及華盛頓特區三大陰影之下。一直到了今天，即發現 T 病毒的 26 年後，上述三者的最大秘密將會被一一揭露出來。」

據外媒的報道，《Resident Evil》將會在今年 6 月正式開拍，並預期會在南非進行取景，最快有望可以在明年上半年推出第一季。

武漢實地拍攝？

駛乜南非
直接去武漢取景

Netflix: Leon變niggar加搞gay，Ada搵男性支那角色代替

日本

係都Chris 變gay
Netflix 最鍾意將啲陽剛重嘅男角加gay 設定

希望冇伏

但feel到有伏

26年後好大機會都係新角色做主腳

拍戲啫, 又唔係戰地記錄片
但劇本就係度啦

26年後生物參謀、化學司令、精危戰將、機甲攻兵再現
拎咗三魔眼嘅黎明可唔可以打敗god呢?
精危戰將嘅真實身份又係邊個?
下一季生化危機2 to be continued

港漫

咁女角一定係feminist啦

之前係咪已經話WB重拍電影版？

第一集1996年 廿年後都係而家咁上下 chris leon其實仲打緊 可以搵返佢地

leon會變bisexual，
同chris兩個係到互射

fans:

Chris個對麒麟臂

照搬武漢肺炎個timelines做劇本

去武漢實地取景，演員都可以慳返

似係原創故事

啲主角比電影版玩爛哂

好以生化7咁用新主角仲好